# Модуль для установки DNS резолверов
* количество резолверов зависит от количества сетей в переменной **dns_resolver_config.subnets_name**, в каждой по одному;
* ID образа для ВМ выбирется самостоятельно, можно через cli готовый образ или загрузить свой образ;
* SSH ключи для доступа положить в файл в следующем виде:
```
ssh-rsa key1 comment1
ssh-rsa key2 comment2
ssh-rsa key3 comment4
```
* путь к файлу с SSH ключами указать в переменной **dns_resolver_config.path_to_ssh_file**
